[Romaji]
<<<<<<< HEAD

Kaerenakute wasuretakute
Yurameku koto no nai ai wo kimi ni

=======
Kaerenakute wasuretakute
Yurameku koto no nai ai wo kimi ni
>>>>>>> master
Ano hi kimi no hitomi kara boku wa kieteita
Mou imasara boku ni nani ga dekiru no ka
Nakikuzureru kimi wo mitsume
Itsumo yori tsuyoku dakishimeta ne
Demo kimi wa kawaranai kimi no ai wa mou nai no
Ima ni natte kizuku nante...
Kimi wo hontou ni baka da yo boku
Kore de owari ni shiyou ka ?
Kimi no koto wo omou to nazeka namida ga nagareteta
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kaeranakute wasuretakute
Ima made ijou ni mou ichido omoide sae wasuretakute
Ai shita kokoro ga itakute
Kimi wo kizu tsukeru nante nido to nai
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Dakara ima made no you itsumo kimi wo dakishimetai
Ai wo uragirisugita ne boku wa...
「Mou sannen mae ni wa modorenai no ima wa...」
Naze futari wa deatta no kimi ni nani wo nokoseta no ?
Mata futari wa deaetara sore made machitsuzukeru yo
<<<<<<< HEAD

Kaeranakute wasuretakute
Ima made ijou ni mou ichido omoide sae wasuretakute
Ai shita kokoro ga itakute

Eien ni ima made ijou ni nai ai wo
Eien ni futari no ai wa modoranai

Ai yori haruka ni omoi uragiri no naka de
Kimi wa yurameku koto mo naku...


[Japanese]

ゆらめき

帰れなくて忘れたくて
”ゆらめく” ことのない愛を君に

=======
Kaeranakute wasuretakute
Ima made ijou ni mou ichido omoide sae wasuretakute
Ai shita kokoro ga itakute
Eien ni ima made ijou ni nai ai wo
Eien ni futari no ai wa modoranai
Ai yori haruka ni omoi uragiri no naka de
Kimi wa yurameku koto mo naku...

[Japanese]
ゆらめき
帰れなくて忘れたくて
”ゆらめく” ことのない愛を君に
>>>>>>> master
あの日君の瞳から僕は消えていた。
もう今さら僕に何が出来るのか
泣き崩れる君を見つめ
いつもより強く抱きしめたね。
でも君は変わらない
君の愛はもうないの
今になって気付くなんて…
君を 本当にバカだよ僕は
これで終わりにしようか?
君のことを想うと何故か涙が流れてた。
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
帰れなくて忘れたくて
今まで以上にもう一度
想い出さえ忘れたくて
愛した心が痛くて
君を傷つけるなんて二度とない。
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
だから今までのように いつも君を抱きしめたい。
愛を裏切り過ぎたね僕は…
「もう三年前には戻れないの今は…」
何故二人は出逢ったの君に何を残せたの?
また二人は出逢えたらそれまで待ち続けるよ。
<<<<<<< HEAD

帰れなくて忘れたくて
今まで以上にもう一度 想い出さえ忘れたくて
愛した心が痛く

永遠に永遠に今まで以上にない愛を
永遠に永遠に二人の愛は戻らない。

愛より遥かに重い裏切りの中で
君は”ゆらめく”こともなく…


[English]

Waver

I cannot return, I want to forget, my love for you that will not "waver"

=======
帰れなくて忘れたくて
今まで以上にもう一度 想い出さえ忘れたくて
愛した心が痛く
永遠に永遠に今まで以上にない愛を
永遠に永遠に二人の愛は戻らない。
愛より遥かに重い裏切りの中で
君は”ゆらめく”こともなく…

[English]
Waver
I cannot return, I want to forget, my love for you that will not "waver"
>>>>>>> master
On that day, I vanished from your sight. now it's already too late, what can I do?
Staring at you as you broke down crying, I embraced you even tighter than usual. but you won't change
How I realize it now, your love is already gone... I was truly a fool for you
Shall we end it here? when I think of you, for some reason my eyes fill with tears
<<<<<<< HEAD

I will never hurt you again
Because I want to hold you close like I always did before

I've betrayed our love too much... "now we cannot return to how we were three years ago..."
Why did the two of us meet? what did I give to you?
If there's a chance we could meet again, I'll keep waiting until that time

I cannot return, I want to forget, one more time, more than ever before
Even my memories I want to forget, my heart that loved you is in pain

For all eternity, love like never before
For all eternity, our love will not return

=======
I will never hurt you again
Because I want to hold you close like I always did before
I've betrayed our love too much... "now we cannot return to how we were three years ago..."
Why did the two of us meet? what did I give to you?
If there's a chance we could meet again, I'll keep waiting until that time
I cannot return, I want to forget, one more time, more than ever before
Even my memories I want to forget, my heart that loved you is in pain
For all eternity, love like never before
For all eternity, our love will not return
>>>>>>> master
With my serious betrayal meaning more than my love, you will never "waver"...